玉子失蹤關我咩事？唔識去報警？

日日登報紙 又同街貼
你搵邊個玉子？？
又唔講性別 全名 年齡 衣著
仲要失蹤唔識去報警？？

唔好笑啊 過主啦

巴打你真係好幽默

哈，好笑

乜撚野街貼

我報咗啦，而家俾班差佬困咗喺拘留室話我搞事呀

收皮啦你